兇手，全部都係兇手

原來個個都有份插死壯尼碟

咁都劇透 請問我透邊套戲

( Show Blocked User - 洛賓冇錢買麵包 )